# Conexiones observadas en SimServer

- (server) mfrservers 172.31.122.172 (mfrserver.nissan) 172.31.121. (mfrserver.ncl)
- (server) shrserver
- (server) updserver
- (server) prcserver
- (server) cnvserver 172.31.23.68
- (cliente) filserver 172.31.69.62 
---- ftpserver no se observa ----

Leyenda
(server) la función de SimServer es de Servidor
(cliente) la función de SimServer es de cliente

Nota: Hay un diagrama en lucid.app con este tráfico observado
